聯署最後一日仲欠四萬，係咪想美國人當你地係芝麻人呀？

向芝麻人索償聯署，今日到期。

幫推

oush

Done

推

要求代表香港向中國索償
人哋自己先啱啱開始追

push

pudh

簽咗!
----
2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

puhh